SD Card 問題。Kingston vs Sandisk

啱啱手痕上網搵下啲UHS II 嘅卡。發現kingston個價錢係sandisk 2/3。明明大家read write 都係一樣

有人review 過依兩張卡，Kingston 仲要快過 sandisk.

有冇巴打知點解

牌子問題

始終品牌設計同埋定位上面sandisk 俾人一種專業嘅感覺
品牌差異造成價錢差異

點解Toyota同benz 價錢差咁遠 明明性能差唔多

只買sandisk

原來只係牌子問題
我仲以為miss 咗啲咩重要嘢冇睇到

穩定性 我做嘢除左sandisk唔敢用第啲牌子

Kingston 啲卡易死？

以前Lexar 都好，可惜依家賣左比大陸。

依家好似Sony Tough G 最好。

Lexar 雖變中資，但係SD卡就分別於南韓及台灣等地製造。

用過kingstone都無咩問題，反而kingmax就真係垃圾。

Kingston係新產品，就係打價格戰既
依家其實都係高水位等降價
其實唔係長時間拍4k，買32g先啦

睇彩數 我用過三張sandisk 全部死哂，反而用samsung Kingston 一張都冇死過

我死過

SANDDISK好似轉晒支那製?

裂咗兩張sandisk睇嚟都係買sony tough安全啲

但係SanDisk Extreme Pro有終身保
Sony Tough係咪得1年保養？

唔好咁大聲啊上個月就有一批出事要全世界上行換卡

Sony測試佢嘅速度永遠都係八五折

冇記錯係5年

啲相無曬都無意義
除非永遠同時write 2張卡

Sandick 啱啱先死，dllm

Kingston個名臭晒啦

結論間間都唔掂

我覺得嘅 D card 嘅保養係多鳩餘
第一
你張保用証一定唔撚見， keep 都分唔到邊張打邊張

第二
你入面 data 嘅 value 一定高過張卡，佢比張新嘅比你但入面 D 嘢冇晒

所以係買卡 max 64g
唔好將所有嘢 save 晒落一張卡度先係最好嘅保養

相機用緊kingston 果張，冇咩大問題